傾城 陳奕迅 - 九七回歸紀念MV

睇返都覺得唏噓~

唔

好唏噓

push

。。。。
未輸！！！
大家加油

推

前排Wyman po咗原稿歌詞版 更加貼合

一條片睇晒鄭松泰立法會表現

琴晚比老母睇呢條片
佢睇到喊

97出世都睇到喊
中間開始喊到最後

03年出世都睇到眼濕濕

收皮啦單春

當年未出世

97未出世都喊到仆街

睇到喊 唉屌你老母

禁錯 推返

彭定康個女，離開香港嘅時候都喊左